頭皮困擾

以前冇頭皮
可能漂過頭之後傷左
我唔算漂好密 5年3次

我隔日洗頭 洗完個日冇事
次次都係第2日出事 又唔想成日到第2日戴帽
我係油頭 天氣好乾第2日都照出油出頭皮
可以用咩洗頭水補救下
用緊L‘occitane個repair洗頭水同護髮
但護髮我淨係搽髮尾 怕笠